HK01獨家消息﹕逾百萬元經本地、海外多個戶口 轉入涉案團伙

逾百萬元

壹傳媒集團創辦人黎智英及前眾志成員周庭等10人涉違《國安法》及串謀欺詐被捕一案，警方國安處高級警司李桂華昨交代案情，指有傳媒高層透過外國戶口向一團伙提供財政支持，而該團伙在《國安法》實施之後仍運作，宣傳和積極參與要求外國制裁香港，李指該筆款項「幾大筆」，惟未有交代細節。

消息指，該宗案件涉及金額逾百萬元，經過多個銀行戶口，包括外國戶口，然後轉入有關團伙的戶口中，故涉案等人涉嫌勾結外國勢力被捕。

據了解，李桂華昨晚提及「幾大筆」的財政支持，金額逾百萬元。警方追查發現有一群傳媒機構高層透過多個本地及海外銀行戶口，將一筆款項轉入一個團伙，警方懷疑有關團伙的行動違反《國安法》，涉案人士涉嫌勾結外國或者境外勢力危害國家安全，故昨採取拘捕行動。

根據《國安法》第29條「勾結外國或者境外勢力危害國家安全」罪，為外國或境外機構竊取、刺探、收買、非法提供涉及國家安全的國家秘密或者情報，請求外國或者境外機構實施﹑串謀或收受支援實施以下行為，包括發動戰爭或以武力威脅中國主權、統一和領土完整，對特區或中央政府的法律和政策嚴重阻撓，對特區選舉操控、破壞，對特區或中國進行制裁、封鎖或者採取其他敵對行動，通過非法方式引發特區居民對中央或特區政府的憎恨。違反上述罪名，可被判處3年以上10年以下有期徒刑；罪行重大的，處無期徒刑或者10年以上有期徒刑。

「團伙」蝗語。一定出自支那

一團伙

蘋果你班高層，我屌你個嘴

01篤灰？

百萬蚊？
問下張曉明個字畫？

地下錢莊平時有幾多錢交易？？

人地入錢俾你都犯法？ 香港發生左咩事？

我心入面都有團火要著啦

....一百萬...報都報大d啦，笑死人
一百萬夠買咩情報？林病食飯無洗手？

有7兆鎂係瑞士，涉及100團伙

褲浪有團火

大生意喎

幾百萬買幅畫放係公司都唔得

團咩伙呀

香港不嬲用組織、團體、集團

一百萬就比團長講到幾咁大筆
OT錢幾十億裝備幾百億個啲就我睇唔到
咁尋日搵200條友做大龍鳳筆錢大唔大筆呀?

團火

李大導心入面團火
要爆喇

乜撚野叫團伙

一百萬
十個員工每人每月八千蚊出糧？

雞碎噉多

最撚憎團伙呢兩個字

集團 組織 小組

團伙係乜撚野黎

一百萬
題外話佢咁樣leak出去係咪老妨

689都五千萬啦

youtube收入等如外國勢力

叫返支那01 ok?

一百萬係香港買到幾多個廁所？

百萬買唔到個廁所？

乜撚嘢「團伙」

呢單只係證明國安法唔需要證據就可以搞亂個社會

一百萬

689 一個都幾百萬啦

唔係幾百，係百幾
原來分裂一個国家係咁容易

隔離台開離岸戶口全部拉得, 涉嫌係外國勢力

一百萬首期都買唔撚到啦屌你老母
講到世界大發現咁

二百萬人一人5毫 多?!

同1.5億冰咁大生意比較……

團火⋯
團伙⋯
中文幾差？

100萬分裂到國家 你個國家碎撚哂啦

一百萬以蘋果市值黎計唔係咩錢黎姐

醬爆心中個團火?

用外國戶口買282股票 或違國安法

100億黑警基金又點黎？

重點係，去咗外國銀行之後條線點跟？有外國銀行篤灰？
正常轉兩個acc返翻嚟咩證據都冇

我假設蘋果有30個員工
每人得3萬3
3萬3咪人工囉屌
計少左員工啦我
係咪支那01弱智拎緊最低工資

唔好借戶口比人，依樣係真

不過佢吹大左啦，有撚證據咩，銀行都唔撚會同佢癲

200條友一人出一萬糧一個月都200萬啦

個故仔作得好不合邏輯

我覺得係刻意製造非正規、非法古惑既感覺
藍絲buy哩套

得個一球，都唔夠我公司黎 launch 一個 project 啦

傻閪支那狗你擺係瑞銀個7兆美金都未拎出黎講呀
好意思出on9新聞

齋一個月成間蘋果日報出糧都唔止100萬啦

你維穩費都唔知呢度幾多倍
你笑死唔笑死

業餘

人哋一個月得幾千人仔
一百萬咪大數目囉

唸咁好撚耐係咩嚟

乜撚野叫團伙呀屌你老母

原來團火係團伙
明了
真係唔明點解用D咁令香港人唔明嘅用語

一百萬夠Jimmy間屋交幾多個月租
窮酸警甴係咪想笑死人

今日賣報紙收左好多現金添，不如查下資金來源呀

警方追查發現有一群傳媒機構高層透過多個本地及海外銀行戶口，將一筆款項轉入一個團伙

睇完都唔知講乜
又一群又多個 又變返一筆轉入一個
「團伙」咁大個人都未聽過

即係以前孫中山做嘅事？

肥佬黎心中果團火係唔會熄㗎

渣嫁
舊年d眾籌
個個都幾百萬下下都提早meet target啦

擺明係外國捐款

簡單啲講就係蘋果高層課金比攬炒團隊姐下話講到咁鬼死複雜

團夠夥未
一聽到一定係李編導

隔離post講
警察互助會都成百億儲備
呢度得個一百萬唔係講笑下話

壹傳媒 創辦人被拉，導致股價大幅飆升 ！今天最高升600%[/gold]有不開名隱藏人士估計，可能是香港人另類支持/反坑 的新方法 。導致大量藍絲/紅絲 極度失落 極之無面派出多名 5毛/唱淡打手 不停洗版 ，支持毒果 國安會拉 ，明天可能會停牌 等等既方法， 避免吸引到 大量買家/大媽 恐懼性入市

股票可升可跌 請自己行量

以上長程 請自己去牛圈 /討論區發掘

利申本人沒有持有這隻股票 （想買升太快）
以上 紅底 藍底 不會報道

團伙係人民日報用先
指一d犯罪集團

係團咩火 又唔講

民建聯都收過百億中聯辦捐款

半層樓都買唔到
好大筆錢呀

100萬首期都唔夠俾啊

曱甴強插緊喉，支那直接指揮

回錯

任何...

團伙

一幅普通嘅書法都千幾萬

作出黎既緊係獨家啦

印象中班狗收咗向佐班垃圾兩千萬，拉咗未？

國安法前捐
捐款者都係犯法
因為國安法後個組織繼續運作

咁樣叫冇追朔期 識野未

團火就識
乜撚嘢叫團伙

唔撚明咩係團伙

不得了

幾百萬夠唔夠登頭版?

散仔福利會有成百億喎 你唔查下？

俾獎金送百萬當係碎銀

份劇本國安公署提供

01係咪犯緊國安法，點解會知咁多機密

團伙 點解

屌逾百萬

我公司一張原材料單 七位數字美金添啦

買樓首期都唔夠啊，丑唔丑呀

眾籌都唔撚止啦

黑警基金成百億
點算

一百萬聽落好多

其實淨係幾十個人一個月嘅糧

三個司局長一個月人工。

乜鳩團伙？

pls google "眾籌"

唔係話價值少就唔做野，犯法就係犯法，不過話一球，就好似磁能炮係革命軍軍火庫咁囉

係咪得中國，伊朗，俄，北韓國安法會當呢d係罪名

星火都千萬啦

剩係佢隻股都唔止百萬，仲要之前pump 4億去頂住蘋果，為幾百萬搞咁撚多嘢屌你老味有冇人信呀

講咗咁多年話收美國佬錢，屌你原來乜都搵唔到，反而係香港人出錢。
過去咁多年警察同五毛收既錢嘔返晒出黎啦撚樣 美國佬比錢香港人再運返出外國？你呃邊個？
大陸化之後就係乜撚野都求撚期，屌你學人做官喎？李家超今次你玩大咗啦。

團火就識
On9

比首期都唔夠

要果啲資料外國唔撚會比你，點拉呀on9
李大導演，你不如請返個編劇先la

點解海外戶口都查到，邊個俾料中國香港

武藏同小次郎？

日日j既外國勢力原來課得個百萬元
係香港連首期都唔夠啦屌你老母

屌今日買apple全香港都無左幾百萬
一百萬

岩岩去到樓下 就上樓 有條廢佬拎住部電話 大大聲講尼單野
單新聞擺明就係想帶風向 心水清後生仔一睇知咩事啦 [size=6]講緊民賤聯D字畫呀

五毛嘅十倍，佢地可能眼紅

幾個人捐左錢，加埋百幾萬
班黑警On lun 9，唔好去東華三院吠？

睇極都唔撚明講嘜鳩...

佢今日多左40億wow

做人最緊要有團火

一百萬打個飛機無咗啦，警畜社都成百億儲備啦

嘩屌富可敵國今鋪

一百萬連龍床盤都買唔起

唔怪得藍屍食個三餸麵連野飲$38都話貴